全世界出嚟互相壯膽 快！

驚唔驚？驚㗎！人多互相壯膽互相照應就唔使驚

SOS

跪求香港人救香港人
有車出車
你出嚟可能救返一個性命